大家鐘意暴龍哥唱歌定做戲多D

雖然佢兩樣都好好
但我都係鐘意佢唱歌多D

真係兩樣都好好
好難揀
做戲好睇 唱歌溫柔

好似以前咁 做戲之餘又會唱歌俾套戲做主題曲/插曲

佢主打唱歌既話呢十年eason起碼有個對手

又未必 佢主打唱既話啲人又會厭佢唱得唔夠好 歌路窄又盛
好似呢家得閒唱下先令人識珍惜

鄭中基點會唱得唔夠好

兩樣都鍾意
但如果真係要揀一定係唱歌多D

歌路窄 佢邊唱到白玫瑰or重口味呢d歌

佢唱嘅話一定得

唱歌

歌

聽緊佢唱one more time就見到呢個post

寧願擔心亦期望你多找幾個情人
到依家都不時丁緊佢啲歌

one more time

我都覺得佢唱快歌未必好聽
佢把聲唱慢歌好有磁性好温柔好正
反而單春真係勁在乜歌都唱到

Both

我自己就兩樣都鐘意

其實好撚煩點解成日吹奏佢

佢啲膠戲膠得嚟幾好睇 (喜馬拉啊星除外)

快啲出新歌啦

佢用暴龍哥個tone唱重口味分分鐘好聽過陳奕迅唱

成件事有畫面

2樣都好難揀

但我應該會揀戲 因為自己係龍咁威而鐘意佢先